---
title: "Inicio"
linkTitle: "Inicio"
weight: 4
icon: "fa fa-home fa-3x"
description: "En esta sección se encontrara toda la información en general de las secciones que se encuentran en SAIT Bóveda ."
type : "docs"
---
### ° Almacenamiento

Para acceder a la sección **inicio** de **SAIT bóveda** dar clic en el ícono de **Inicio**.

![IMG](inicio.png)

dentro de la sección de **Inicio** se encontrara la información de **Almacenamiento**
En esta sección te encontraras con la capacidad de almacenamiento disponible donde te indica **cuanta memoria se consumió** y cuanta **memoria libre queda disponible.** 


![IMG](memoria.png)

Tambien se muestra una tabla en donde te indica en que fue **utilizada la memoria consumida.** 

![IMG](formatos.png)

#### ° Almacenamiento Utilizado por Mes.

 Se muestra una grafica en donde se puede visualizar el **formato** de almacenado tanto como la **cantidad** de dicho formato  y el **espacio de almacenamiento** que ocupo almacenar dicho(s) formato(s) de cada mes del año.

![IMG](grafica.png)

Tambien se puede elegir un rango de fechas para visualizar el almacenamiento que se utilizo en **dichos meses,** seleccionando el rango de meses deseado y así mostrando solo las fechas que esten dentro de dicho rango seleccionado.


![IMG](grafica2.png)

### ° Validaciones

En la siguiente tabla se muetran los diferentes tipos de validaciones, mostrando la fecha en la que se **realizo la ultima validación** de cada una de las validaciones.

![IMG](validaciones.png)

* **Validación CFDI SAT:** Fecha en la que se realizó la última validación del estatus de los CFDIS.<br><br>
* **Validación RFC EFOS:** Fecha en la que se realizó la última validación de los contribuyentes EFOS.<br><br>
* **Verificación Buzón SAT:** Fecha en la que se realizó la última verificación de las solicitudes de cancelación al buzón tributario.
* **Verificación Correos:** Fecha en la que se realizó la última verificación de CFDIS en los correos. 

### ° Estado de CFDIS.

En esta sección podras ver el **total de todos los CFDIS** tanto como **emitidos** como **resividos** entre otros mostrados a contianución:

![IMG](estatus.png)

* **CFDI emitidos:** CFDI emitidos a Clientes.
* **CFDIS Recibidos:** CFDI recibidos de proveedores.
* **CFDIS Pendientes:** Pendientes de validación ante el SAT.
* **CFDIS Alterados:** CFDI no pasan validaciones de autenticidad.
* **Solicitudes de Cancelación:** CFDI no pasan validaciones de autenticidad.
* **Respaldos Resguardados:** CFDI no pasan validaciones de autenticidad.
* **Descargas Pendientes:** Descargas solicitadas al SAT pendientes.
* **Contribuyentes EFOS:** Empresas que Factura Operaciones Simuladas y/o Inexistentes.

### ° Subida de CFDIS

En esta sección podras subir **CFDIS** a tu **SAIT Bóveda**
arrastrando y soltando los comprobantes en el area permitida o buscandolos directamente presionando el boton de **Buscar archivos**.

![IMG](subir.png)

{{< notice note>}}
**Solo se permite subir 200 cfdis a la vez, para evitar el límite utilice la 
<a href="http://sait.mx/download/saituploader.exe">App de subida masiva.</a>**
Descargue la app en el siguiente link: http://sait.mx/download/saituploader.exe
{{< /notice>}}